手足煲大佢，居美支那蝗要掃曬美國既口罩等美國人死

蝗禍

搶完奶粉完之後口罩都搶